港股下午初段升近900點 上證指數升至3300點

港股下午初段升近900點，恒指較早時26261點，升888點，升幅3.5%。

另外，內地A股急升，上證指數升至3300點，升148點，升幅4.7%。

深證成份指數及創業板指數分別升3.7%及2.5%。

國安大法效力顯著

仲有40分鐘已經2100億成交
好似已成第二大成交金額

大量回流資金托市，正常啦

多謝黨

4萬點不是夢

屌你老母依家都唔嚟制裁

中國經濟前所未有咁好
超越美國gogogo

真係制裁應該谷到上4萬點

股票是假的 完全都係人民幣谷起嘅 「中國香港」股市

諗起支那升到5000
唔洗一個月跌返落2000

制裁來了，香港發大財

G持國安法

二幻8

小心trap住D錢係股市

夾高d啦

睇黎重有排升，睇黎有d 係美國資金驚，走返黎香港，但係香港又何嘗唔係危險

乾晒

月底前3萬